如果公安或者外國勢力在景外用火槍無人機燒香港

如果公安或其他在景外用火槍無人機燒香港嫁禍廢青,用20萬架無人機火燒香港,大家有辦法分辨嗎

Spiderman會幫手

呢部